![Logo do projeto](./images/logo.sample.png)

# Nome do projeto &middot; [![Build Status](https://img.shields.io/travis/npm/npm/latest.svg?style=flat-square)](https://travis-ci.org/npm/npm) [![npm](https://img.shields.io/npm/v/npm.svg?style=flat-square)](https://www.npmjs.com/package/npm) [![PRs Welcome](https://img.shields.io/badge/PRs-welcome-brightgreen.svg?style=flat-square)](http://makeapullrequest.com) [![GitHub license](https://img.shields.io/badge/license-MIT-blue.svg?style=flat-square)](https://github.com/your/your-project/blob/master/LICENSE)
> **PO:** Nome do PO          |       **Scrum Master:** Nome do Scrum Master

Escreva aqui uma breve descrição sobre o projeto e qual objetivo dele.

## Documentos do projeto

#### [Documento de visão]() &middot; [Documento de requisitos]() &middot; [Casos de uso]() &middot; [Prototipo]()

## Instalando / Comece aqui

Escreva aqui a configuração, o que deve e como ser instalado para rodar o projeto.

```shell
Escreva os comandos aqui
```

Aqui você explica o que realmente acontece quando você executa o código acima.

## Desenvolvendo

### Construído com

Listar bibliotecas principais, frameworks usados incluindo as suas versões (Reagir, Angular, etc ...), o link para baixar e como instalar.

### Pré-requisitos

O que é necessário para configurar o ambiente de desenvolvimento. Por exemplo, dependências globais ou quaisquer outras ferramentas. incluir links de download.


### Configurando o Dev

Aqui está uma breve introdução sobre o que um desenvolvedor deve fazer para começar a desenvolver o projeto:

```shell
git clone https://github.com/nome-usuario/nome-do-projeto.git

cd nome-do-projeto/

packagemanager install
```

E diga o que acontece passo a passo. Se houver algum ambiente virtual, servidor local ou alimentador de banco de dados necessário, explique aqui.

### Build

Se o seu projeto precisar de algumas etapas adicionais para o desenvolvedor construir o projeto após algumas alterações de código, informe-as aqui. por exemplo:

```shell
./configure

make

make install
```

Aqui você deve indicar o que realmente acontece quando o código acima é executado.

### Deploying / Publishing

Dar instruções sobre como criar e lançar uma nova versão. 
Caso haja algum passo a ser dado para publicar esse projeto em um servidor, este é o momento certo para declará-lo.

```shell
packagemanager deploy your-project -s server.com -u username -p password
```

E novamente você precisaria dizer o que o código anterior realmente faz.

## Versioning

Talvez possamos usar [SemVer](http://semver.org/) para controle de versão. Para as versões disponíveis, veja o [link para tags neste repositório](/tags).

## Configuração

Aqui você deve escrever quais são todas as configurações que um usuário pode inserir ao usar o projeto.

## Teste

Descreva e mostre como executar os testes com exemplos de código.
Explique o que esses testes fazem e por quê.

```shell
Dê um exemplo do código aqui 
```

## Style guide

Explique seu estilo de código e mostre como verificar isso.

## Referência da API

Se a API for externa, conecte-se à documentação da API. Se não descrever sua API, incluindo os métodos de autenticação, além de explicar todos os endpoints com seus parâmetros necessários.

## Banco de dados

Explicando qual banco de dados (e versão) foi usado. Fornecer links de download.
Documenta seu projeto de banco de dados e esquemas, relações, etc ...

## Licença

Indique qual é a licença e como encontrar a versão em texto da licença.